講下你覺得好難唱既

唔一定技巧 可以係詞
宋禮勤好多好易會lur既歌詞 VICTORY 我不會唱歌
eason有首叫非禮 都係好難唱得準

阿lam日記

靈魂相認
個個親真係 少啲感情都唔得

不同班同學

林子祥嘅敢愛敢做
去到副歌 少啲氣都唱唔到